點解要將女朋友放係第一位

我覺得家庭事業友誼重要過愛情
跟住就比佢屌到仆街
大家評下理

你有女朋友？

咁咪食下散餐/搵sp 咪算囉，搵咩野女朋友姐，大家觀念都唔同

shhhhhhhh

留住係身邊先

不嬲自己人係第一位

女人青春好快過
冇諗住重視佢嘅就放佢一馬畀佢搵其他人啦
攞女朋友嚟擺 去搵ptgf啦

雞黎姐

係唔應該放係第一位啊 不過都唔應該同佢講囉 你自己心知咪得

屌你老母 大家消費大家啫
朋友屋企人之間關係無私好多啦

你係咁諗嘅咪唔好搵女朋友囉 簡單 分手啦
做你女朋友都話 一個唔覺意拍拍下拖結左婚
做左你老婆 你就慘
反正你咁講 你老豆老母都係消費緊大家
一直落去都只會係咁
你啲朋友唔會，一定要攬住佢地過世

男女朋友先最無私喎
原本兩個唔識嘅陌生人 發展到大家對大家好 愛大家
完全冇利益可言

相反屋企人都係因為有血緣逼住要對大家好

你都無
我都無

我只可以話，每個人既價值觀都唔同。將愛情放唔放係第一位冇絕對既對錯之分。但巴打如果搵另一半，最好搵啲同你一樣，都係放愛情喺好後既女仔，唔好浪費其他女仔青春

洗咩理條女感受
追佢果陣扮到愛情第一咪得
追到,屌完主導權係返自己度咪可以現形

散啦

屋企人一定係第一位囉

同意